究竟加拿大讀Diploma有幾大機會取到PR ?

如題
有人話最好揀草原省讀，ON省 ONIP計分只計master。定係有offer先算？博HK pathway可以包埋讀書2年書有PR ?

70% 想知再講

真係得曼省先有100%？

其實點保証？
你由入紙果刻到拎到PR果段時間要保持住你做緊工
中途可以有變數

邊個話Manitoba 100%
只不過相對其他省行pnp ge話要求相低咁解
你行ee ge 話其實都係計分,你可以上唔到省ge 官網睇要求同最近分數

要計分架咩?

要0ab算唔算

等hk pathway出detail

其實係佢抽咗你出黎，夠分就得
唔洗keep 住份工

無人知 年內有消息

Ontario 成功例子

ching返咩

on9

想知巴打做邊行？條路點行？

以前讀2年diploma 畢業做左2年野公司省提名擔保我

IT?

留名聽分享